已經諗到方法以大灣駒之矛攻共產黨之盾

大灣駒一直唔敢屌柒共產黨, 我地就幫一幫佢, 等佢可以屌柒自己米飯班主

係大灣駒直播時CAP圖, 之後修改GIF, 下面加一行字幕, 係屌撚共產黨既, 咁全世界都會以為大灣駒係一邊賺緊共產黨既錢一邊屌撚柒共產黨